覺唔覺廁所後面有sensor好反智

次次去親商場廁所 廁所板後面有距離沖廁sensor都覺得好on9
通常去出面廁所屙屎 一定唔會坐晒成塊板
因為好多撚屌屙尿唔拎起塊板 又散彈咁射污糟晒
揀無可揀唯有坐前少少屙屎
個垃圾sensor收到有人坐就著
但個身烏前少少佢就當人走左
屌你老母我未屙完就沖廁 好似日本d廁所洗屎忽咁
但用緊d屎水
條屎屙到一半仆街都唔知起唔起身好
好啦 到真正屙完 要起身抆屎
屌佢我未抆完就沖廁 留低d抆屎廁紙係到
又要沖多一次
用sensor其實係衛生 但極浪費水
呢個情況只限於放正板背嘅sensor
放側邊用手fing嘅sensor唔計

如果唔係你以為帶memo紙入廁所做乜呀？抆屎呀？

次次痾屎都用廁紙冚撚住個sensor先
好鳩煩成日痾到一半自動沖

尿兜個sensor都好on9, 一行埋去未屙就沖，水力又太大，彈到周身都係水

德福商場 痾痾下屎 個袋底濕既